https://web.archive.org/web/20011121230819/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=26


### [520] しゃる。（秋田県､シカのツノ）2001.07.10 TUE 23:09:41  
みなさん､はじめまして。そして､お久しぶりです。  
しゃる。です。私を覚えていてくれている人はいるでしょうか?  
  
リニューアルしてたのは知ってたんだけどやり方がまずかったらしく､やっと見ることができました。  
んで､早速書き込み♪  
相変わらず回転速いですね。  
ログも大量すぎて、半分は読んだんですけど、疲れたから後半はまた今度。  
ところで、TOPのアニメーションはないんでしょうか?  
あれ結構好きだったから新ＨＰでTOPも10パターンくらいになるかな?と思ったんですけど。やっぱり忙しくて無理ですよね。  
あと、バンチのＣＭってまだやってます?  
いまだに見たことなくって。秋田県は放送されないのかな～。  
  
あ～、色々書き込んでたら長くなってしまいました。  
これからもちょくちょく来ますので、みなさんよろしく♪  
それでは。しゃる。でした。

各位，初次见面。还有，好久不见。
我是しゃる。还有人记得我吗?

虽然知道更新了，但好像是方法不对，终于可以看了。
所以，马上留言♪
更新还是那么快呢。
log也太多了，读了一半，累了，后半部分下次再读。
对了，没有TOP的动画吗?
我很喜欢那个，所以我想知道新的HP会不会有10个左右的TOP图案？果然还是忙不过来啊。
还有，bunch的广告还在做吗?
到现在还没见过。秋田县不被广播吗~。

啊，写了很多的话就变长了。
今后也会经常来的，请大家多多关照。
以上。我是しゃる。


### [519] gintei  2001.07.10 TUE 23:00:46  
こんばんわ。始めまして…  
いつもAH、楽しみに読ませて頂いております（^^）  
本日は一言ご挨拶したく書き込ませて頂きました。  
これからも北条先生の作品を楽しみにいたしております。  
  
＞姫さま  
初めまして。ginteiと申します。  
…削除されている書き込みはルール守ってない訳じゃないですよ。（これも削除かな？）  
ただタンに正直だっただけで…

晚上好。开始了…
我一直期待着阅读AH(^^)
今天写了想说一句问候的话。
今后也期待着北条老师的作品。

＞姫さま  
初次见面。我叫gintei。
……被删除的帖子并不是没有遵守规则。(这个也要删除吗?)
只是单纯的诚实而已…（译注：待校对）


### [518] おっさん(岐阜県：裏Ｎｏ．1販売員）2001.07.10 TUE 22:57:34  
毎度、私も今朝弟を岐阜羽島駅まで送った後バンチを買いました。まだの人ゴメンナサイ＾－＾；。  
それはさておき、今日はヒマでした。やれやれ＾～＾；。予算クリアしなかったのがなんとも言えなくて・・・。周りの店も早く帰るかえる。  
それは、置いといてblack glasses様、柴音♪様私も同様ですわ。ミニクーパーを見るとやっぱり振り返ってしまいます。最近愛知県で赤のミニクーパー見ました。見るとやっぱカッコイイ！憧れですね、ほんとに。  
明日は、解禁日ジャー！それなりと書かさせてもらいます。  
明日も仕事じゃー！のおっさんでした。＾～＾  

每次，我今天早上把弟弟送到岐阜羽岛站后也买了Bunch。还在的人对不起^ - ^;。
先不说那个，我今天很闲。哎呀呀＾～＾;。预算没有通过不好说…。周围的店也早早回家。
black glasses、柴音♪，我也一样。看到MiniCooper还是会回头看。最近在爱知县看到了红色的MiniCooper。一看果然很帅!真的很憧憬呢。
明天是解禁日!请允许我这样写。
明天也要工作的大叔。＾～＾


### [517] MATSUNO  2001.07.10 TUE 22:41:26  
皆様　はじめまして。  
とても楽しそうな皆様の様子についつい書き込んでみたくなりました。  
でも、このハイテンションなノリについていくためにはいかんせん年齢が。もう年なのかしら。  
漫画なんだからあまりにも非現実的な点には目をつむってＡＮＧＥＬＨＥＡＲＴを楽しんだ方がいいんですよね。  
そう皆さん割り切ってらっしゃるなんて大人だわ、と感心しております。  
まあ荒唐無稽かとも思わせるストーリー展開というのもフィクションの醍醐味ですものね。  
ＣＨの頃はそれで十分楽しめましたし。  
そんな私のわだかまりをうち砕くような展開がＡＨでもこれから始まるのだと信じております。  
大人になっても楽しめる漫画を期待して。  
では、お邪魔しました。  

  

### [516] kaori  2001.07.10 TUE 22:33:51  
Mana: You're totally right!! I had a feeling there is some sort of censorship on this BBS, and there is indeed!!! Taking off negative comments from the forum is just censorship!!!! I live in Italy, and I don't know about Japan but here you can say whatever you want as far as it doesn't not offend anyone or it is not violent...You can express your thoughts freely. What does Hojo-san thinks??? That taking off comments he dislike can change our minds?? Brainwash us??? Why doesn't he write some message to the unhappy fans on the BBS instead of letting his staff censor us????  
I don't know if my messages were delated, I did not check, but I feel offended for everyone whom messages were delated.

Mana:你说得太对了!我有一种感觉，这个论坛上有某种审查制度，确实有!!从论坛上删除负面评论就是审查!!!!我住在意大利，我不了解日本，但在这里你可以说任何你想说的，只要它不冒犯任何人或不暴力…你可以自由地表达你的想法。北条老师怎么想??撤掉他不喜欢的评论可以改变我们的想法??给我们洗脑? ?他为什么不在论坛上给不高兴的粉丝留言，而让他的工作人员审查我们????
我不知道我的信息是否被删除了，我没有检查，但我为所有被删除留言的人感到生气。


### [515] 姫 (私も香と同い年）2001.07.10 TUE 22:21:56  
こんばんにゃ。解禁待ち遠しいです。早くみんなといろいろ語りてー！！  
  
＞紫音さん、りなんちょさん  
私もグッズってほどの物は無いんですがやっぱりCDとかは整理してて、どうしようかな？って思ったのですがやっぱり処分は出来ず、未だに持っております。あと自分で書いた下手なCHの絵とか・・・お恥ずかしいのですがよく先生のジャンプの扉絵とか真似っこしてました。どうしてもCHの絵だけはすてれませんでした。  
  
＞Goo Goo Babyさん  
SWEET BOXは持ってますよ！もちろん。私は「エヴリシング　ゴナ　ビイ　オールライト」の方が好きです。あれももう３．４年前の曲ですね～。月日が経つのが最近早くて・・・（婆みたい）  
  
＞ゴールデンハンマーさん  
初めまして。姫です宜しくお願いします。  
私もかなりショックでしたよー。だから早く読んで仲間になりましょう。あなたもこのずんどこの世界にようこそって感じです（笑）  
  
バンチ読み見ました。何人かの方のログが見れなくなってましたね。ルールは守りましょうね。  

今晚见。期待解禁。快点和大家谈各种各样的事! !

＞紫音さん、りなんちょさん     
我也没有周边那样的东西，但还是整理了CD，怎么办呢?虽然这么想，但还是没能处理掉，至今还留着。还有自己画的蹩脚的CH的画···不好意思，经常模仿老师的Jump的扉页画什么的。只有CH上的画我怎么也舍不得扔掉。

＞Goo Goo Baby  
SWEET BOX我有哦!当然。我更喜欢《Everissing gona be all right》。那也是3~4年前的曲子了。最近日子过得真快……(我觉得自己像个老太婆)

＞ゴールデンハンマーさん  
初次见面。我是姫，请多关照。
我也相当震惊哟。所以赶紧读一读，成为朋友吧。你也会在这个时候来到这个世界。(笑声)

看了Bunch。有几个人的日志看不见了呢。请遵守规则吧。


### [514] 成生（横浜人）2001.07.10 TUE 22:15:37  
HELLO!  
成生（なるお）くん、只今参上。  
ってゆーか、初めてなんだけどねぇ～。  
なんだかすっごく盛りあがってるから、  
おもしろくって、いいねぇ～。  
そんじゃま、ひとつよろしくっす。

hello !
成生君，我在这里。
这么说来，虽然是第一次呢~。
总觉得很热闹，很有趣，不错呢~。
那就拜托了。


### [513] 月見  2001.07.10 TUE 22:15:16  
今晩は、本日２度目の書き込みです。  
明日はやっとバンチが読めます。  
既に９号を読まれた方はきっと  
うずうずされてますよね？  
お待たせさせてます～。  
明日の夜以降はまたたくさん  
感想が読めそうで楽しみです！  
  
＞ｓｗｅｅｐｅｒさま  
レスありがとうございます！  
ＴＭＮの「Ｗｅ　ｌｏｖｅ・・・」いいですよね。  
間奏のコーラスがスケール感あって好きです♪  
  
＞Ｇｏｏ　Ｇｏｏ　ｂａｂｙさま  
初めまして、こちらこそよろしくです！  
冴子さんファンの私としては  
ぜひぜひお友達を拝見したいです～。  
  
そうそう、以前のログでＣＨの  
タイピングソフトのお話がありましたよね？  
私も大賛成です！  
私は「特打○ップ」というタイピングソフトを  
持っていて、それは射撃場の画面でターゲットの文字を  
ヒットさせていくなどの内容なのですが  
ちゃんと打つときゅいーんと音がして  
ちょっとだけりょうちゃん気分になれますよ！  
  
長くなっちゃいました。ごめんなさい！  

今晚是今天的第二次留言。
明天终于能读到Bunch了。
已经读过第9期的读者一定已经被打动了吧?
让您久等了~。
明天晚上以后还会有很多读后感，很期待!

＞ｓｗｅｅｐｅｒさま   
谢谢回帖!
TMN的“We love···”真好。
间奏的合唱有规模感很喜欢♪

＞Ｇｏｏ　Ｇｏｏ　ｂａｂｙさま    
初次见面，请多多关照!
作为冴子的粉丝的我非常想拜见象冴子一样的朋友~。

对了对了，以前的日志中提到过CH的打字软件吧?
我也非常赞成!
我有一个叫「特打○ップ」的打字软件，它的内容是在射击场的画面上打出目标的文字，当我打到的时候，会发出吱吱的声音，让我有一种獠的感觉。!

我已经说得太长了。对不起!


### [512] 玉井真矢  2001.07.10 TUE 22:06:51  
＞夏兎さん  
神谷さんの情報ありがとうございます。  
さっそく調べてみたいと思います。  
ちなみにラジ＠で神谷さんに紹介されたメールは僕が出したやつです。  
「スクープ２１」を見逃してとても悔しかったのでメールしたんだけどまさか読んでくれるなんて思いませんでした。  
お願いも聞いてもらえたみたいだしメール出して良かったです！！  

＞夏兎さん  
感谢神谷提供的信息。
我想马上调查一下。
顺便说一下，在Raj@向神谷先生介绍的邮件是我发的。
错过了“Scoop21”，非常不甘心，所以发了邮件，没想到你会看。
看来他们听从了我的请求，发邮件太好了! !


### [511] 葵(解禁、まだ？）2001.07.10 TUE 22:00:36  
　朝イチで「バンチ」買いました！うるうる…。でも、明日までナイショ★我慢我慢！！  
　  
　神谷さんの件についての情報、皆様ありがとうございます。そっかぁ…神谷さんのＨＰかぁ…。日々チェックするトコロがまた増えちゃうわっ★  
　葵は神谷さんの高校の後輩です。入学式で校長先生が「卒業生に声優の神谷明さんがいます」と言って、のけぞっちゃいました。演劇部だったそうですよ。文化祭とかに来てたけど、周囲が騒いじゃって来なくなったそうです。（ザンネン！）私は漫研で、しっかりＣＨにころんでました…。　(^－^)  
  
　れもんさん、同意見です！コミックの後ろで紹介されたファンの方々って、ココにいらっしゃるのかなぁ。いたらうれしいですね。（昨日久々に「木漏れ日の下で…」を読んで、沙羅パパは結局誰なんだろう？と思っちゃいました。西九条隼人…ってどーゆーコト？）

一大早就买了“bunch”!滋润…。但是，到明天为止还不能泄密★忍耐忍耐! !

感谢大家提供关于神谷先生的信息。这样啊…神谷的HP啊…。每天要检查的地方又增加了★
葵是神谷的高中学弟。在入学典礼上，校长说:“毕业生中有一位声优神谷明先生。”然后向后仰。听说是话剧社的。他本来是来参加文化祭的，但是因为周围的人太吵了，所以他就不来了。(遗憾!)我在漫研，沉溺于CH…。(^ - ^)

れもんさん，我同意!在漫画后面介绍的粉丝们，会在这里吗?有的话我会很高兴的。(昨天读了久违的「透过树荫的阳光下…」，我在想，沙罗爸爸到底是谁呢?西九条隼人…是什么意思?)


### [510] MANA  2001.07.10 TUE 21:44:32  
Hi,guys. How are you?  
I am surprised that the popularity of CH is international.  
Do you really enjoy AH? I cannot enjoy AH because of these reasons.  
At first,it takes advantage of Kaori's death for selling BUNCH.  
Second, the picture of AH is much worse than that of CH.  
In CH Ryo is very cool. On the other hand, Ryo is awkward in AH.  
Third, the story of AH is far from reality.  
Forth, I hate GH. So I don't want GH to meet Ryo. And I don't hope the happiness of GH.  
Yesterday I found very impressive messages in this BBS. Those message reflected my real feeling. I am surprised because those comments were deleted.  
I am afraid that all compliments and no criticism makes Mr. Hojo spoil. Mr. Hojo should keep his ears open for real feeling of many fans.

嗨,大家还好吗？
我很惊讶CH的受欢迎程度是国际性的。
你真的喜欢AH吗?由于这些原因，我不能享受AH。
首先，它利用Kaori的死亡来销售BUNCH。
其次，AH的画面比CH差很多。CH里Ryo是非常酷的。另一方面，獠在AH中很笨拙。
第三，AH的故事与现实相去甚远。
第四，我讨厌GH。所以我不想让GH见到獠。我不希望GH的幸福。
昨天我在这个论坛上发现了非常令人印象深刻的留言。那些信息反映了我的真实感受。我很惊讶，因为这些评论被删除了。
只许赞美、不许批评，恐怕会惯坏北条先生。北条先生应该倾听许多粉丝的真实感受。


### [509] りなんちょ（ヴィトン好き）2001.07.10 TUE 21:20:08  
☆sweeperさま☆　☆Goo Goo Babyさま☆  
やっぱり、心配になりますよね？  
あたしは、最後に全部読みなおしているんですけど、  
「これで、だいじょーぶかな？」なんて、思いながら、  
送信してます…  
  
☆紫音♪さま☆  
シティーハンターグッズ…  
「いつ、処分しよう?」なぁ～んて思っていたんですけど、  
最近では、シティーハンターの熱が上がってきたので、  
大事に、整理しました。  
処分なんて、罰当りですね。  
あたしも、もっと増やしたいです！！  
ミニクーパー（とくに赤）を見ると、振り返ってしまうクセは、  
何年たっても治りません！！  
  
☆Goo Goo Babyさま☆  
あたしも、ヴィトン大好きです！！！  
いまだに、買いあさってます…  
ヴィトンが似合う、女性になりたいです。  
ブランドの話をすると、シティーハンターの話同様に、  
長～くなってしまうので、ここら辺で終わりに…  
「サエコ姉さん」を拝見したいです。  
  
☆葉月さま☆  
あたしは、瞳はそのまま記憶が取り戻してないと思います。  
いや、取り戻さない方が瞳と俊夫にとっては、  
幸せだと思います…  
それまで、瞳がキャッツアイだということを隠して、  
ずっと辛い思いをしてきたわけですし…  
変な言い方かもしれませんが、瞳が記憶喪失になって、  
むしろ、良かったのでは…？  
  
そう、そう。  
あたし、北条先生の作品の中で、  
「TAXI DRIVER」ってゆー話が結構好きです。  
シティーハンターの時とは違う。  
少し大人になった、渚ちゃん…  
辛そうだったけど、ステキな人が見つかって良かった！  
って、親心のような思いになりました。

☆sweeperさま☆　☆Goo Goo Babyさま☆    
还是很担心吧?
我在最后重新看了一遍，“这样没问题吧?”一边想着，一边发送…

☆紫音♪さま☆    
城市猎人周边…
“什么时候处理?”我一直在想，最近，因为城市猎人的热度上升了，所以很重视，整理了一下。
如果把它们处理掉，那就太可惜了。
我也想摆脱更多的东西! 
一看到MiniCooper(特别是红色)就回头看的习惯，多少年也治不好! !

☆Goo Goo Babyさま☆    
我也很喜欢lv ! ! !
到现在，还在疯狂地买…
我想成为适合lv的女性。
说到品牌，和城市猎人的故事一样，篇幅很长，在这里就结束了…
我想看「Saeko姐姐」(译注：Saeko指冴子)。

☆葉月さま☆    
我觉得瞳并没有恢复记忆。
不，对俊夫和瞳来说，不挽回才是幸福…
在那之前，一直隐瞒着自己是Cat'sEye的事实，一直很痛苦…
可能是很奇怪的说法，但是瞳丧失了记忆，反而是好事吧…?

对，对。
在北条老师的作品中，我非常喜欢“TAXI DRIVER”这个故事。
与《城市猎人》时期不同，渚稍微长大了一点…
我很高兴她找到了一个不错的人，尽管看起来很痛苦！（译注：待校对）
我觉得自己像个家长。


### [508] Goo Goo Baby　（サエコ姉さん♪）2001.07.10 TUE 20:46:03  
今日も  
Ｊｅｗｅｌの「Ｈａｎｄｓ」とエアロの「ミスアシング」  
を聴いて涙してしまった私・・・  
  
あ、泣ける曲をまた思い出しました  
  
ＫＣ＆Ｊｏｊｏの「Ａｌｌ　Ｍｙ　Ｌｉｆｅ」っす  
３年前の曲ですけどね　高１ん時だったワ  
でもアルバム名がわからない  
  
今年のフジロックフェスティバル行こうかな  
エミネム来るみたいだし・・・・  
  
それはイイとして本題に入ります！！  
  
言おうか言うまいか、  
ここ１週間ずーーーーーーーーーーーーっと悩んでいましたが  
我慢の限界なんで言っちゃいます　スッキリさせたいんです  
  
それではブッチャケます！！  
  
私の知り合いには  
冴子にそーーーーーーーーーーーーーーっくりな人がイマス！！  
  
何が似てるって  
なんとも妖しげな目つき、色っぽい唇、色っぽい顔、  
流し目、髪型、しゃべり方、声（←ビミョ～だけどね）、  
スーツが似合うトコ、細すぎないトコ（結構グラマー）  
  
あまりに似てるんで、  
初めて会った時は金縛りにあったぞコラッ（滝汗）  
  
女の私から見てもホレちゃうって！！　マジで！！！！  
  
似てないトコは  
ずうずうしくないトコ。あと髪の色。  
彼女はコゲ茶なんです　冴子は青か紫っぽい色ですよね  
  
だから私は「サエコ姉さん」って呼んでます！！（核爆）  
  
「サエコって誰？」って言われたけど。  
  
彼女、２０代なかばッス！！　ピチピチよ！！！  
  
でも彼女、ＣＨの登場人物はリョウと香しか知らないみたい。  
マンガに詳しい人じゃないんで。　私もだけど。  
  
でも  
「香さん焼きもち焼いちゃってカワイイね」って言ってた  
  
いや、あんたもカワイイからさ  
　  
ちなみに  
彼女は天然ボケ！！　これがまたカワイイのよ（>ｖ<）！！！  
  
しかも酒に強いので  
いくら飲ませてもボケっぷりがコワれることはナイ！！  
　  
でも、あるアーティストの事を語っている時の彼女は  
人格変わる！  
  
あんたホントに天然かよ？ってぐらい！！  
　  
　（※彼女の許可をとって書いてあります）  

今天也是Jewel的“Hands”和airo的“错误的判断”
我听了之后热泪盈眶…
啊，又想起了让人流泪的歌曲KC&Jojo的《All My Life》，这是三年前的歌曲，当时还是高一，但我不知道专辑的名字。
我想去今年的富士摇滚音乐节，Aminem好像要来…
那就进入正题吧! !

要说还是不说呢，这一周一直在烦恼，因为是忍耐的极限所以说了想让自己痛快那么就坦白吧! !
我认识的人里有个象冴子一样很漂亮的人! !
要说有什么相似之处，那就是妖娆的眼神、妩媚的嘴唇、妩媚的脸、妩媚的眼睛、发型、说话方式、声音(←虽然和我想象的不一样)、她穿西装很好看，她不太瘦(相当迷人)

因为长得太像了，第一次见到的时候还看呆了呢(瀑布汗)
从我这个女人的角度来看也会着迷的! !真的吗！！！！
不像的地方就是不厚颜无耻。还有发色。
她是深褐色的，冴子是青色或者紫色的，所以我叫她“冴子姐姐”! !(核爆)
“冴子是谁?”她问我。
她，20多岁! !她非常漂亮! ! !
但是她，对CH的登场人物好像只知道獠和香。
不是对漫画很了解的人。我也是。
不过她说:“香小姐，烤年糕真可爱啊。”因为你也很可爱。
顺便说一下她是天然呆! !这个又可爱哟(> v <) ! ! !
而且酒量很好，不管让她喝多少都还是天然呆的样子! !
但是，在谈论某个艺术家的时候，她的人格发生了变化!
你真的是天然的吗?这样的程度! !
(※写的是征得她的许可)


### [507] 葉月  2001.07.10 TUE 20:25:55  
北条先生といえば、「cat′s　eye」も大好きな作品ですが、ちょっとお聞きしたいのですが、この漫画のラストって、記憶を失ったヒトミと再会して終わるというものでしたよね？  
（もう一度恋ができる。は名言中の名言ですっ！）  
果たして、ヒトミはあれから記憶を取り戻したのだろうか・・・？とずっと疑問に思ってました。  
どなたか続編、または北条先生のコメント等知ってる人って  
いないのでしょうか？  
キャッツとしての記憶は戻ったのかと私なりに考えて、やっぱり  
それまでの人生で出会った人を忘れて欲しくないから思い出して欲しいなぁと思うのですが・・・  
みなさんはそのラストを見て、「その後」のことを考えられたの  
でしょか？  
  
P.S.明日は愛媛でもバンチが発売です。ドキドキ。。。  
　　ここにカキコしてる人で四国在住の方っているのかな？

说到北条老师，《cat’s eye》也是我非常喜欢的作品，不过我想问一下，这部漫画的最后，是以与失去记忆的瞳重逢结束的吧?
(可以再恋爱一次。是名言中的名言!)
瞳究竟是不是从那之后恢复了记忆呢？我一直在怀疑。
有没有人知道续集，或者北条老师的评论？
我想，Cat's的记忆恢复了吗?
因为不想忘记在那之前的人生中遇到的人，所以想让他们回想起来……
大家看到最后，想到了“之后”的事情吗?

p.s.明天爱媛也发售bunch。心跳加速…
在这里写字的人有住在四国的人吗?

### [506] 紫音♪  2001.07.10 TUE 19:56:25  
＊black glassesさま＊  
良かった～私だけじゃなかった(^^  
やっぱ何気に思っちゃいますよね。特に同じ種類の車発見しゃうとなんかうれしいですよ。ついて行っちゃうカモ。←オイオイ(^^;  
  
＊あずみちゃんさま＊  
１９１９チェック、ウケました。そういえば状況によって（リョウの）番号が変わったりしてましたよね。  
北条先生のああいう小細工？！好きです(^^  
チョロＱ私も欲しい～。  
  
そういえば、海坊主さんがリョウの車のシートはがして乗っていっちゃうシーンとかおもしろくて好きです☆

＊black glassesさま＊     
太好了~不只是我(^^
你到底在想什么呢。特别是发现了同一种类的车，真是太高兴了。可能会跟着走。←喂喂(^^;

＊あずみちゃんさま＊    
我接受检查了。这么说来，根据(獠的)情况不同，号码也会改变吧。
北条老师的那种小伎俩?!我喜欢你(^^
チョロQ我也想要~。

这么说来，海坊主摘下两辆车的座椅坐上去的场景很有趣，我很喜欢☆


### [505] 優希  2001.07.10 TUE 19:38:32  
あずみちゃん様。そうですね。リーダーさんは看護学校に行かれてたようなので、今はリョウ好みの看護婦さんかな？あの頃メンバーさんと愛と宿命のマグナムを見に行きました。リョウのコスプレした方を見かけて嬉しかったりしたものです。エンジェルハートが出た今はシティの映画化は無理かもしれないけど、また先生の作品が映画になればいいなぁ。エンジェルは内容はショックでしたが，この作品が始まった事で私は沢山の人と知り合う事が出来ました。先生に感謝しています。ありがとうございました。

あずみちゃん様。是啊。leader好像上过护士学校，现在应该是喜欢獠的护士吧?那个时候和成员一起去看了爱情和宿命的连发枪。看到扮演獠的人很开心。AngelHeart已经出来了，City的电影化可能不太可能了，如果老师的作品能再拍成电影就好了。Angel虽然内容令人震惊，但因为开始了这部作品，我认识了很多人。我很感谢老师。非常感谢。


### [504] Goo Goo Baby　（パロディー）2001.07.10 TUE 19:09:59  
光るアンテナとマウスパッドの次は・・・・・  
  
　ヴィトンのパロディー！！！  
  
なんだそりゃ？？と思ったそこのアナタ！  
  
モノグラムの柄に「ＬＶ」って書いてありますでしょ？  
  
つまり  
あれを「ＣＨ」や「ＣＥ」にしたらどうかな・・・・  
  
お花みたいなマークはもちろん変えます  
  
カラスやコンペイトウやハンマーや  
キャッツ・カードのネコマークにする！！  
  
ストラップやマウスパッドと違ってオシャレができますよ  
  
　え？　著作権の侵害？  
  
でも「Ｂｅａｍｓ　Ｂｏｙ」っていうブランドが  
ヴィトンのパロディーモノを出してますよ  
  
「ＬＶ」が、ちゃんと「ＢＢ」になってたし。  
　  
だから平気じゃん？　　ダメ？（縮）  
  
ヴィトン好きな私にとってはポイント高い！！！  
  
＞月見さん  
  
　初めまして！！　いっつもカキコが長い私をよろしく！！  
  
そうですね、２人に子供ができたとしたら  
その子の名前は２人の名前から取るのはどうでしょう？  
  
私としては「羽」と「香」を使いたい。  
となると名前の最後の字が「か」ですね  
女の子ってことか。  
  
＞りなんちょさん  
私も人を傷つけたカキコをしたのかと心配です  
過去ログの自分のトコ見たらケッコウあるかもね・・・  
  
だって  
海ちゃんがコンビニで「○っ○ゃん」を買った時  
あたし笑っちゃったしね・・・  
　え、関係ないって？（ログ１９参照）  

发光天线和鼠标垫之后是……
模仿lv ! ! !
那是什么? ?的那里的你!
字母的图案上不是写着“LV”吗?
也就是说，把那个改成“CH”或“CE”怎么样……
像花一样的标志当然要换乌鸦、插座、锤子、猫卡的猫标志! !
不像你的手环和鼠标垫那么漂亮。
呃?侵犯著作权?
但是有个叫“Beams Boy”的品牌在模仿lv。
“LV”居然变成了“BB”。
所以没关系吧?不行?(缩)
对于喜欢lv的我来说分数很高! ! !

＞月見さん  
初次见面!我这个人总是很啰嗦，请多多关照! !
是啊，如果两个人有了孩子，那孩子的名字从两个人的名字中取怎么样?
我想用“羽”和“香”。
这么说来，名字的最后一个字是「か」，是女孩子吗?

＞りなんちょさん  
我也担心我有没有写过伤害别人的日志。如果我看一下自己过去日志中的帖子，也许会有很多…
因为小海在便利店买「○っ○ゃん」的时候我笑了…
诶，没关系?(参考log19)


### [503] UMI  2001.07.10 TUE 18:57:10  
UMIです。  
black glassesさん  
名前まちがえてしまってごめんなさい。  
こないだの質問  
やはり「伊集院隼人氏の平穏な一日」  
ですよね。  
海坊主ファンだったら  
ぜったいそうだとおもいます。  
でも、「勝敗の行方」  
もいいとおもいますよ。  
その話だって海坊主はかつやくしていますからね。  
目が見えなくなってしまったのは、  
ざんねんだけど、でも社会復帰しようと思う所が  
また海坊主のイイところですよね。

我是UMI。
black glasses，对不起，我弄错了名字。
前几天的问题还是“伊集院隼人先生平静的一天”吧。
如果你是海坊主的粉丝，一定会这么想。
但是，我觉得“胜败的走向”也很好。
因为海坊主很活跃。
虽然眼睛看不见很遗憾，但是想要回归社会，这也是海坊主的优点吧。


### [502] 法水  2001.07.10 TUE 18:54:13  
＞chikkaさん。  
「観察眼の鋭さ」といえば、３４巻「にせＣ・Ｈ登場!!」の巻での香から缶ジュースを受け取ったミックがいう「いつになればプルトップキャップをやめるんだろうな」というセリフ。当時（約１０年前）はほとんどがプルトップだったのが、その後数年でステイオンタブに変わりましたよね。さすが北条先生、数年先を行ってらっしゃる。

＞chikka。  
说到“观察力的敏锐”，就不得不提到第34卷《假C·H登场!!》的卷中从香手中接过罐装果汁的米克说“什么时候才能戒掉瓶盖呢”的台词。当时(约10年前)几乎都是Pull-top，之后几年就变成了Stay-on tab。不愧是北条老师，比我早了好几年。

### [501] あずみちゃん  2001.07.10 TUE 18:45:52  
優希さんへ。リーダーさんはホントどこへ行ってしまったんでしょう...。彼女はあの頃、高校生で本当によくがんばっていました。当時は、何度か遊んでいたのですが色々忙しくなり連絡出来なくなってしまって。私も結婚したので住所も変わり現在ではどうにもならないんですよね。元気でいてくれればと切に願っていますが。高知さんは馬が好きだったのできっと今は北海道にいると思います。だいぶ前の話ですけどね。  
  
紫音♪さんへ。私もミニクーパー見るたんびにプレートＮｏ.は1919だろうかとチェックしてしまうんですよ。商品企画でミニクーパーりょうちゃん仕様でミニカーなりチョロQなり作って欲しいな。もちろん赤でＮｏ.は1919ですよ！  
  
今日はバンチの発売日ですね。私も会社の昼休みに買いに行きました。まだ、読んでいませんが...。今から夕食を作らないといけないし。はぁ、主婦って１人の時間が少ないのよね。１人になるとほとんどパソコンに向かっているけど...。この掲示板を見て参加すると、同じ気持ちの方々と少しでも交流できたらいいなぁ...なんて思ってます。いやなんて言わないでね！（＾＾；）

to優希。领队真的去哪里了呢…。她那个时候是高中生，真的很努力。当时我也玩过几次，但因为太忙了，就联系不上了。我也结婚了，住所也变了，现在也没办法了。衷心希望你能健康。高知喜欢马，所以我想他现在一定在北海道。这是很久以前的事了。

to紫音♪。我每次看到MiniCooper都会确认车牌No.是1919吗。在商品企划上，希望用MiniCooper的规格制作minicar或チョロQ。当然红色的No.是1919哦!

今天是bunch的发售日。我也在公司午休的时候去买了。还没有读…。现在还得做晚饭。啊，主妇一个人的时间很少啊。一个人的时候几乎都是对着电脑…。看了这个公告栏参加的话，能和有同样心情的人们稍微交流就好了…我是这么想的。不要说不喜欢啊!(^ ^;)